沈大師:騰訊應該打柴 唔值600蚊

上1000

早啲講等我早啲入火坑啦

可以all in了

以前竟然都會聽呢班垃圾

呢條友由$500蚊個陣講到而家 講左成半年隻騰訊火箭咁升 都唔知係咪自己入貨 跟住唱淡

$500個陣話唔值$500 $600個陣話唔值$600
而家就黎700拉